他们表示，在新冠肺炎大流行期间，经济增长前景不确定，这意味着此次大选对市场走向的决定性作用应减弱。 高盛致投资者:对美国总统大选结果推迟的担忧被夸大了 
 “转折点机会”是指某个州在选举团中提供决定性选票的机会。 为什么四个关键的摇摆州可能不会在选举之夜被宣布|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年9月25日|FiveThirtyEight 
 我们不习惯把上中西部地区视为决定性的地区，所以我认为我们没有把威斯康星、密歇根和宾夕法尼亚视为我们应该关注的重点。 世界是本·史密斯的。 现在怎么办呢? 尤金·罗宾逊2020年9月24日|Ozy 
 我们已经知道，女性选民将是2020年总统选举的决定性力量。 处于最高法院斗争中心的女性kristenlbellstrom | 2020年9月22日|财富 
 她积极倡导性别平等和妇女权利，并在美国最高法院为从移民到便捷医疗和平权行动等进步事业发出了决定性的声音。 Ruth Bader Ginsburg一直工作到最后是正确的，Sarah Todd, 2020年9月19日|Quartz 
 这不是一场只有一个标志性胜利的决定性战争，而是一场消耗战。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在几乎每一次预计独立人士将发挥决定性作用的州或联邦选举中，他们的表现都不佳。 如何运行一个州范围内的活动38美元|迈克尔·埃姆斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 不管这一差距是如何产生的，在布拉利以近10万选民之差落败的加州，这一差距都不是决定性的。 有缺陷的计算机模型破坏了民主党? | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 老年选民将是2016年大选的第一战场，或许也是决定性战场。 老年人将如何决定你的未来|斯图尔特·史蒂文斯| 2014年10月17日|每日野兽 
 人们认为，为了迅速取得决定性的胜利，必须以最大的力量进行猛烈而迅速的打击。 芭芭拉·塔奇曼的《八月的枪炮》仍然是第一次世界大战的无双纪事|詹姆斯·a·沃伦| 2014年9月29日|每日野兽 
 贝拉米先生的语言和举止似乎表明了他的意图。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在成功渡过多瑙河之后不久，就发生了决定性的奥斯特里茨战役。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 她立刻看出他并没有做过这样的事; 看到了，没有再断然否认。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 这让美国人大失所望，他们一直期待着给敌人以决定性的惨败。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 然而，1807年，他被征召去增援大军，及时参加了弗里德兰决战。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison